禾稈冚珍珠！！

條眉入面生暗瘡

sis好幽默
想插你

Jm9

以為有密實大波妹睇

經已r爆咗

食少啲炸野

吃咗牛扒 太毒

+1

幫我執島好麻煩

++669248030412

救op

你個島柒既

on9 你睇撚到

油頭毒撚

飲痘痘清啦, 幫到你整走粒珍珠